[長]依家最大問題係雖然人多 但冇可能守得住狗推

依家示威群眾分為四類
第一類係和理非 正式遊行先會出黎 不用理會

第二類係會企響最前線會衝嘅義士 呢種不需討論 有佢地先會成功 只能夠講經過呢5年政治打壓同檢控 2019肯出黎嘅比2014少好多 同埋唔太敢反擊 因為好易會比人秋後

第三類係只會企係最最最後面食花生嘅 佢地立場激進 所以有事會出黎撐場 但因為唔願受任何中椒 受傷 被補風險 佢地唔會衝唔會守 叫佢行前d都唔得 最多都係口罩加保鮮紙
警察一郁就第一個散 叫都叫唔住

最後一類係介乎第二同第三類之間
佢地會企響最前線嘅後面 會帶基本gear
怕比人打但唔怕食幾下椒 警察郁會退但識得慢慢退 安全情況下擋住後面同幫手救人 佢地一樣怕比人拉 但有人數back up 風險唔高嘅情況下話會同最前線共同進退
個勢好 唔似會比人拉嘅情況下絕對會幫手抽水

依家問題係點樣令第三類人升級為最後一類
呢幾日好多時都係幾十隻狗兇成千人 可惜有九成都係叫極都係企最後 狗一行就走都走唔切
如果呢d情況 後排唔係鳥獸散 大部份都變成肯back up義士的話 義士隨時會有信心真係頂住班狗 再變為一齊向前推進 結果就會唔同 當人數眾多 各種風險亦會細左
一日呢班人唔開竅 再多人圍狗都冇用 因為點都會一衝就散

依家大會堂停車場出面其實仲係好撚多人 但如果陣間橋上面嘅狗一郁 後面即走的話 再多人都冇用

我唔敢衝 我有老婆有仔 要返工養家 唔可以比人拉
但如果夠多人守 我會盡力同佢地一齊頂 有機會抽水我一定抽 有人救人我一定幫手
你地係咪同我一樣？
d狗有排都未拉到你 最多咪食幾下椒 可唔可以企前少少 睇定d 退慢d？
知唔知後面散得咁快 前排中排嘅人幾感到無力？ 仲點有信心去頂狗？
你地進化嘅一日 就係贏嘅一日
記住當咁多人一齊成功頂住甚至向前衝嘅時候 有撚排都未拉到你 驚閪咩

講咁多，無膽就收啦

好多人都冇膽 但要令d冇膽嘅人冇咁冇膽

求下你地 每人做多少少

推

呢個問題我都有諗過
但唔到過現場無人會知
發夢有人佔領過旺角 義士疲於奔命
但其他人根本唔知做咩或者現場幾intense
我覺得拉近啲啲和理非或者第三類同前線嘅距離最好
佢地好多時未知義士行動可以有成效
都唔需要佢地shift
搞個反包圍都已經無得輸
有好多人仲覺得唔衝自己就無事但其實見到gas入急救營都會嬲會有火

實際方法我覺得有兩個 邏輯都係一樣
一係戰線後退一啲
一係叫佢地不停轉陣地挨近前線

發夢咋 發咗個好逼真嘅夢

就係守死一度
所以敵方集中火力攻擊一點
跟住我地就玩完
要拉開嚟打
be fluid be water
所以無法討論太多!!
搵到同士就去!!!

真